{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho478349/aseutahotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689298&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=81247&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202118016&selectedRatePlan=210841433&expediaPropertyId=9310594&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아스타호텔"
    },
    "text": "アスタホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西沙路129\\n\nアスタホテルからは空港まで約2.9km離れており、車で5分の距離に東門市場も位置しています。 ホテルは計10階で構成されており、130室の客室を提供しています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 満19歳からチェックイン可能で、到着時にフロントデスクのスタッフがサポートします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となり、政府発行の身分証明書と写真が貼られた身分証明書が必要になる場合があります。 ペットは同伴できず、共用エリアと客室内では無料WiFiと有線インターネットをご利用いただけます。 施設内には車椅子で利用可能な駐車場と車庫があり、禁煙施設として運営されています。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アスタホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アスタホテルは大韓民国済州特別自治道済州市西沙路129に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルから空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アスタホテルから空港までは約2.9km離れており、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルのチェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "アスタホテルのチェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アスタホテルのチェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "アスタホテルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書と写真が貼られた身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "アスタホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルの施設内で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "アスタホテルの共用エリアと客室内では無料WiFiと有線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "アスタホテルには車椅子で利用可能な駐車場と車庫があります。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、アスタホテルは禁煙施設として運営されています。"
        },
        {
            "question": "アスタホテルでの新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "アスタホテルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がある場合がありますので、事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 451
    }
}